讀law嘅入

你哋重讀嚟做乜?

quit咗

因為香港，有一個你同我都相信既司法系統！
如果有人想摧毀法治
Over my dead body!

有骨氣

幫你求情減刑用

唔知下年使唔使讀國安法

由佢哋公開試個分夠讀law嘅時候，佢哋已經識寫

一半一半啦
讀唔掂都係其中一個因素

好過讀完成本基本法都唔知有乜用嗰班

我都想知，會唔會今年已經有？

我依家真係唔知佢依家仲點教三權分立同埋高度自治

畢咗業好耐，可否坐時光機返去阻止我？

你個牌走去外國都有用，唔好浪費左佢

會唔會教國際法嗰啲?
過咗今年可能因為國際法違反中國領土主張而收皮

咁有乜咁驚?

精警

梗係為左服務政府啦

幫你覆核加刑用

國際法印象中係elective
好奇佢會點approach國安法

應該冇人識教，連港大法律系教授都犯到國安法

不過另外兩間law school瀨到雪雪聲